師父說好的沽肛交所呢？

200在望

開始排隊，各位ready,隻手搽返啲cream ,師父個嘴好厚皮

大師沽到由182 上192

大膽。jpg

再嘈確認升浪.jpg

索羅斯我都未驚，何況你班契弟.jpg

多謝大師

$175個陣就揸到宜家

【三點九沈大師】大師：短線我唔博指數
2017-1-25 16:14:06

【三點九沈大師】大師：短線我唔博指數

又到《三點九沈大師》時間，今日個市繼續反反覆覆上23000，暫時形勢似要晾(音：long6)高o黎結算或者挾倉嘅，短線我覺得我唔博指數㗎喇，可以叫大家留意住隻滙控（），滙控似乎有啲買盤買吓，如果博上或者博買貨過年主力係滙控同平保（）。 你睇淡嘅話呢，主力沽港交所（），總之一彈上185、186蚊嗰啲位就沽，博呢浸落去嘅。 過年返o黎之後個市先有明確方向㗎喇，聽日、後日朝早半日市都有機會挾一挾倉嘅，但係幅度可能未必會太大嘅。

肛交所做咩升左成10點

多謝大師，200都黎緊

23400熊仔已斬殺，師父神人也，235阻力位今日有機會揾大師兄打個交叉

分分鐘大師今日叫人入港交

港交做乜

唔好講到師父咁縮骨，雖然佢真係縮骨，未到220唔會改變主意

師傅都係為你地好姐 咁都比人屌

當師傅叫人沽港交所，港交所升撚到五百蚊。
當港交所升到五百蚊，師傅就會確認港交所大升浪，轉太，叫人高追。

就五個字：主力沽港交所！

有大師無窮人

食完飯就升成10點, 真係估佢唔到

一代宗師有句對白：
學藝最忌無師無對手。
有師傅，知分寸、有對手，便知高低。
知己難求，對手也一樣。

爽呀！多謝大師。
大師記得轉買港交時，提提師兄弟。

痴線

師父: 大膽.jpg

信大師，所以之前無沽

諗諗吓咁多隻揀，獨推沽港交所 真係神之手892億

師傅你估流㗎

大師話short 沽呀Ching

師父係神嘅第二個仔
佢阿哥當年以五餅二魚餵飽五千窮撚
今天師父以一條尾水養活整支沈家軍

我可唔可以做三弟子？

養活埋眾多信徒，師父好波

拜謝師父

歡迎！
傳你沈門相認詩句
PS:不得外傳

股壇狙擊手

呢頭叫人沽 果頭自己掃貨